上年牛市沈振盈日日9up,呢一年就咁低調既？

係咪自己都反手買 輸到仆街

大師年頭已經話一股不留啦

40000點肥閪都收咗皮

沈大師近半年好準㗎，

低調先至大檸樂

大膽！

數錢又話你知咩，全港財演得佢一個賺仲衝出嚟撩放打咩

你講乜野，佢都講到明月底前必失3萬

係囉 仲要個個月都中

你就出嚟鳩噏

放肆

王國英唔係好撚串既咩 而家去左邊？

大膽

笑人之前做下功課

連登都有王國英打手
咁又係 d貨蟹左冇野做咪上網打飛機

佢基金D客多得佢唔少
條友牛市鳩撞乜都中就股神
而家就現晒型

佢個倉唔係得港股
全球市場都有貨, 有得守下

睇佢上年啲節目同文都有紋有路，但今年 2 月跌市之後反而覺得佢有啲求氣死命繼續睇好 700，之後而家仲好似發脾四咁話港股 A股化唔好玩 (其實都啱嘅)，有啲肉酸

佢應美股應該都有好多，但香港呢邊之前蝕咗幾多就唔知了...

黃國英呢條友算啦
聽左佢一年 多數唔準

睇過佢每日send出黎比客果啲買賣感覺都ok
不過t+2唔知佢實際咩位出入就真